[煙鏟救星] 飲食可以括免戴口罩 破解大法

經過咁多年 終於可以學以致用